［Data Science ] 行業／技術討論

自己宜家係外國讀緊，就快畢業，學既都係用Python，Machine learning。但呢面無身分證好難畢業留係度。宜家論文寫緊用Keras 做image classification。

有冇巴絲做呢行講下香港發展點？或者講下要咩ｓｋｉｌｌ入行？

完全唔同行業黎喎大哥

係，香港當你係垃圾

aws

還是不要去香港了
來美國!

無料，只係識ｄ基本tech, python, r 同用熟大路既library

aws 做platform 既香港公司多 ?

data science呢啲咁前沿的科技行業咪撚返香港撈，有得留響北美就留。

喺香港做D人工會唔會差一截？
我見美國D post好多都要有Master以上既學歷，香港就請D Bachelor
做嘅野會唔會淺好多

唔知有冇呢Ｄ公司，有都怕唔請junior.
Monte carlo

少

Stem唔留返幾年係美國做住先? 人工前景都留係度好過返去啦
做得好人地分分鐘幫你搞埋visa

只能做in house / 科學園
坦白講data science某程度都係hyped
市場需求唔係大到咁 想知再講

master, 本身bachelor 無program底,呢兩年先接觸

Master無opt架咩

香港主要做接口位，基本上個核心唔會係香港研發，香港請果d都係幫手裝落客戶公司，高級過裝寬頻少少啦

呢度d taught 無

唔洗話開發，但analytic / engineering 既情況點？？

我之前聽過人地講有條友undergrad 又係非program底
畢業後用opt有做野 公司唔幫佢搞visa
因為得一年 非stem 又唔係實搞到
然後條友就去左讀master 好似讀data之類既野啦
間公司收尾搵返佢請返佢 大約第2年就搞到visa

所以我以為master可以opt耐d (又或者因為stem)
Good luck

係香港，data science同AI都係收皮，只有炒賣

唉，深圳好多機會，但人工好撚低

同問 我都係喺美國讀緊 不過係讀stat 冇咩programming底 想做analytics果方面多啲

大學讀hku 6901 stat, 全部用手計無撚用

如果stat底加識coding. Fg 20k up